\begin{quote}
\hrulefill\par\vspace{2mm}\par
{\bf Consignes}
\begin{itemize}
\item construis une figure {\em à main levée et au crayon gris};
\item construis une figure {\em aux instruments et au crayon gris};
\item construis, à l'aide du logiciel, la figure à l'écran.
\end{itemize}
\par\hrulefill
\end{quote}
\par\fbox{%
\begin{minipage}{\linewidth}
\begin{itemize}
\item[\includegraphics{b-10}] Soit $ABC$ un triangle quelconque.
\item[\includegraphics{c-1}] Trace la droite $(d_1)$ perpendiculaire à
  la droite $(AB)$ passant par $C$.\\Trace la droite $(d_2)$ perpendiculaire à
  la droite $(AC)$ passant par $B$.\\Trace la droite $(d_3)$ perpendiculaire à
  la droite $(BC)$ passant par $A$.
\item[\includegraphics{b-2}] On appelle $D$ le point d'intersection
  des droites $(d_1)$, $(d_2)$ et $(d_3)$.
\item[\includegraphics{a-1}] Que remarque-t-on ? En bougeant les
  points $A$ ou $B$ ou $C$, est-ce que ta remarque {\em semble} être
  toujours vraie ?
\end{itemize}
\end{minipage}
}